早期香港咁易買樓點解班租租同公屋仔冇買？

是但都買都層居屋啦 點解仲會有上年紀既人冇樓？

賭撚曬落海

山景仲貴過長安